文科人可以轉讀咩專業

想技術工作移民的話
Degree讀BACHELOR OF ARTS (歷史同文化研究）

Law

冇㗎喇 做地盤啦

law

QS

NURSING

Master of Art in Begging
Master of Science in Practical Human Photosynthesis

咁高難度

真係得咩

pauperology

我中文MISS都係咁

咁最後做左老師？

咁有政府老師做,咁好PAY
佢做過公院護士既

即係佢再讀埋PGDE? 博學多才

果時應該未使要
我MISS好大年紀下,應該就退休

哲學

Phd>professor. (發夢啦)

會計

Speech

(好多人叫做唔好讀）

professor

讀哲學啦
近排hit呀

讀上去，做研究

冇乜好選擇
所以點解勸人中學盡量揀理科

理科咁撚CHUR
中學CHUR到上大學

辛苦嚟有回報嘛

利申 文科仔

有文科底其實值得試

點解冇人提會計ge?

莫非讀會計要做狗的形象太深入民心？

會計做狗程度同工程差唔多

it狗算唔算專業

讀唔掂點讀

文科純粹為興趣 理科見到數字都頭痛

好難搵工

算掛專業hea

係香港就唔撚算

好難讀
我都想讀但覺得讀唔黎

連登啲巴絲話爆晒煲 又移唔到民
本身啲野又難

要個d國家唔爆煲
同埋讀個幾年真係好難捱

Speech你唔係當地讀=冇讀過

真？

茵畢業後浮浮沉沉，後來修讀言語治療碩士，工作上接觸很多小朋友，每個星期遊走十多間學校，有時返足六日，但因為很喜歡，她覺得這是一份終生職業，她也希望在另一個城市找到相同的工作。這些日子，她搜集移民資料，發現技術移民的分數比想像中高，為了加分，要考語言試，為了在當地執業要考專業資格試。她解釋，「外國協會比香港成熟好多，如果是協會合資格的會員，就可以有執業資格，香港的註冊制度不太成熟，只要完成一個學位，便可以成為言語治療師，外國的門檻高很多。」

無心做就咪撚搞啦

文宣師

香港英文 歐美英文
patient文化背景
已經差天共地
除非你淨係做吞嚥
或者去到人地國家淨係做中文

同埋好多外國st 都係postgraduate degree嚟

咁又係
讀真係要外國讀

我做大專但無phd 唔知點好

CS

文學院有冇神科

神學算唔算神科